如何應對反送中基金被金管局收皮風險

有傳金管局 或會以行政手段 阻止基金運作
以下幾個方法皆可以分散基金運作被阻的風險

1. 方法一：最保守的方法 就是基金需要錢既時候先拎錢出黎
這種情況必定不會令基金儲起大量金錢 然後被金管局一次過收皮
問題係 基金到需要用錢既時候可能要 量入為出

2. 方法二：把雞蛋分散在不同籃子內
不要只捐助一個基金 把打算捐助既錢 分開捐助比幾個基金
當一個基金收皮嗰陣 叫另外既基金盡快散水 有助使用捐款

3. 方法三：把資金分開不同時間捐助
例如我打算每月捐一萬
但係唔好搵一日捐一萬 一星期捐二千五百元
就算我啱啱捐左錢 聽日基金收皮 咁仲有七千五百元未捐

4. 方法四：不要透過基金 直接將現金 用在需要捐助的項目上
不贅

我建議大家即使不認同方法 1
至少考慮方法 2, 3, 4
(方法4 可以當為 方法2 既其中一個籃)